已經估到林奠條臭化點應對醫護罷工

狗改不了吃屎
以林奠呢條八婆包拗頸又唔輸得嘅閪性格
罷工會令佢跪嘅機會有幾大大家心中有數
再望返過去大半年嘅抗爭經驗
佢最大機會又係翻炒群眾鬥群眾
可以預見呢條臭化嘅嘅招數:

~天職論道德綁架+抹黑罷工係自私怕死
(話示威者係暴徒志在破壞)
~搵人做媒扮受影響病人控訴罷工行動
(85炮台山大肚婆套路)
~瘋狂吹奏堅守崗位藍醫護搞分化
(捧黑警做英雄)
~什至搵少數派/黑警/藍屍發起支援行動做show調返轉話醫護罷工令市民要自救
(黎明行動個輪搬路障行動)
~到社區真係爆發嘅時候賴罷工拖延工作
(最衰都係佔中)

面對呢類陰招大家更加要警惕
幫醫護守好輿論戰

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

推

完全合理推測
推！

除左抹黑我都諗唔到有咩招

你咪抹囉 我地實撐醫護

唔似 大家都係鬥拖

林鄭拖到珠海深圳封城就可以含淚封關

工會又係拖 咩局部罷工唔敢去盡 比時間佢拖十日八日

病死都唔怪醫護

佢抹黎主要係用黎鞏固班淺藍

是旦有人病瓜左咪煲大屈落醫護罷工到囉

推！

有7成人支持驚西？

幫推

繼續唔封關話醫護激進，搵藍屍狗抹黑，有事入哂醫護數
拖到你罷工完

岩岩食飯，隔離枱大大聲係到睇藍絲kol（唔知肥乜）youtube
已經做緊道德挷架
話醫護天職乜乜乜
其實一講721兩件笠水藍衫佢地已經駁唔到

推，你d思路差d令我以為你就係林奠

笑左

俾你發現咗

招數就招數
套乜撚野路 支那狗先咁講

最大借口 啲人手去哂武漢喪屍度 香港長期病患冇人照顧

等睇政府派大肚婆搞事

捉撚哂佢路 7婆實會咁做

應該好快有好多苦主抱怨冇錢睇私家,去公家又冇人醫,基層市民等死....blablabla

佢地話個兩件係因為唔夠打所以走去搵幫手
依家醫護係未打已經驚定要做逃兵

唔好睇少深藍痴線程度同黎橫折曲能力

push

大家排口罩時都可以做文宣

每次排長龍買口罩=快閃香港之路

佢會扮哂野話會考慮有諗過之類好似回應左你既說話
但其實冇做過野
一係就會封多一個關口就當回應左
佢好撚興你叫佢做ABC 佢就做D話做左

係，班藍係shift尻方向

將罷工目的變成前線貪生怕死

Btw,幫醫護做文宣同時勿忘黑警暴行
呢d係一月部份警暴事件
油塘墜樓單野根本係721級要炒返熱佢

駁返佢消防無gear 洗唔洗入火場先

用呢個駁係立於不敗之地

廢老藍絲成日用士兵比喻醫護
好就當打仗嚟比喻
家下擺明人地大軍壓境打到嚟兵臨城下
你唔閉城門 唔俾足夠裝備士兵不得止
反而將啲裝備俾晒宮殿入面啲皇親國戚 東廠嘅人
另一面又不斷打開城門放敵軍入嚟
正常士兵都會反抗啦

唔開波屌佢老母話用50萬買起佢條命敢唔敢上一轉武漢

其實佢唔驚，亦唔會理。佢呢一刻希望快啲罷工，萬一攪阻人命就有機會民意逆轉。

雖然大家覺得民意係呢一刻已經定左，但個柒婆仲係活係自己嘅世界

Push

【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

全力支持醫護罷工護港！

强帖

記住咩都唔割呀

Ching ho ball

真係要打好輿論戰
咪比佢spin走個focus

真心望養和醫院，港安，⋯，班私家醫院醫護唔好淨係睇眼前$人仔，去參加罷工

香港住山頂，淺水灣，深水灣⋯班名門望族達官貴人即刻嚇到瀨屎，日日打小報告上北京屌鳩淋病同班狗官

民意其實冇大家想像中咁定型
不過點轉都唔會轉到支持佢就真
就算玩到11月咁d中立淺色港豬最多鬧哂兩邊

不過我都覺得佢未驚過

有同感

用緊急法強制返工但唔係緊急狀態

仲有721翻版 一個人都冇捉到
擺明鄉黑合作 便衣狗有份打

tui大家要小心

全中

搞得黎都蚊訓

到時上便各省獨立封關

大家可以早抖

攬炒囉屌

流感死咗人好出奇咩
藍絲都話 美國流感都死六千個啦
香港死一個好多咩
你係咪質疑 香港政府嘅管治效能？
中共港共都唔知殺幾多個啦！

其實佢做乜野有咩所謂
只要肯企硬罷工 留返D藍絲醫護送死咪得
佢地咁愛國愛黨唔罷工醫班武漢佬咪由得佢地死

用處理民族黨手法

今次燒到班藍絲 支持醫護嘅民意可能唔止黃絲咁少

岩 感謝

柒婆一定係用火水教火，聽日可能走出黎話：
1 所有參與罷工既醫護都係唔人道
2 所有曾經參與罷工既醫護，醫管局將不與再錄用
3 多謝所有盡患職守既同事，係呢段時間無私既舉獻

推高質文宣

有聲

但淺藍最怕死
除左無腦話唔怕中肺炎個班

其實今單嘢真係分晒陣營
仲係藍果啲已經無得救
反而已經有大半淺藍已經轉晒軚屌鳩林奠
咁嘅情況林奠講乜做乜show其實大家都心裡有個底

但當然文宣要做足幫幫醫護界

有機會直接引入中國醫護添

推 分析得好好

推 堅持罷 唔罷都罷咗 唔封關唔改善醫療設備 就唔會恢復正常工作

佢一定係死唔妥協的
呢點係可以肯定

醫護放心罷，文宣交俾我哋

推呢個

幫醫護守好輿論戰

大大力push呢句 好重要 pin佢

Btw 樓主甘夜開po 希望聽日唔會沉底

大力推多次

加落bingo紙度 睇吓下次見傳媒中幾多樣

無視罷工原因，放大罷工既影響同後果，然後強烈譴責

屌佢老母，封撚左個醫護page

pish

大家有決心都可以report到黑警封page

最緊要快
唔喺冇咗度氣唔上唔落

推 大家文宣做好D, 要做罷工醫護既後盾

佢食硬唔食軟
做咩仲要俾下台階佢？

爭左句
對有國家封鳩香港關表示遺撼
強調香港機場已有相關措施及足夠能力應對 國際社會無需過份恐慌

佢d台詞我記得晒啦我屌佢老母

推!!!

捉

巴打心水清

理9佢
撐佢班白痴點講都撐佢
撐罷工班人點都會支持罷工

有用post!!!!!!!!

合理，但係一定冇用，今次我地呢邊嘅民意堅過石堅，唯一嘅效果就係俾個濕鳩正苦同藍絲繼續死雞撐飯蓋

勁。

Tui

文宣 air support

討好市民嘅措施佢一定唔做

唔好幫人諗埋對策 佢本身都未必諗到 而家佢照抄就得喇

佢都係玩道德綁架嗰啲嘢架啦

麻煩佢大大力抹添呀
佢越抹 醫護越罷得理直氣壯
道理同反送中示威一模一樣
真係至怕佢唔抹

安全情況下 連儂牆
屌 區議會幾時有 社區連儂牆

點會諗唔到,佢成個閪腦都係呢d屎橋
呢d完全係現屆政府執政方針黎

不過次次都做得太柒冇效果咁解

罷工最緊要企得硬

之前又話通過咗動議依家搞成點?

咪都係果d

非常正確
條臭化閪真係冇好帶協

Push push

已經有好多假account 抹黑醫護

推
推
推

林奠條死仆街冚家剷一定有報應

推撚爆佢，收條臭化閪皮

日日fb 屌爆藍絲
please join us

HAEA facebook被封，得返tg channel

如果到社區爆發一堆香港人奶野，醫護好似話會停罷工，
所以777好大可能會拖，所以我地唔拖得，諗定幾點係deadline for民眾自行封關，點做可以再諗

最怕佢有藉口引入啲大陸醫護落嚟。。

要一齊打好呢場輿論戰

我哋一齊要加強文宣同埋要喺傳媒嗰邊加大我哋嘅聲音，例如喺烽煙節目

分化醫護 市民有幾受影響 道德膠出來講天職之類
吊 臭西 你D橋係有用 一早用到啦

柒婆不死，
無以謝天下！

真係無問題
罷工罷課罷駛罷市左右紅黃藍we connect
全部佢百般阻攔嘅嘢
結果停工停課停駛停市
左右紅黃藍左右紅藍黃齊插特衰正苦
個天要做到佢根本無辦法
我真心想食住花生睇佢繼續同個天鬥
仲可以激發香港人幾多潛能

叫曬所有高層到前線輪班工作，有額外加班津貼
流馬尿，喊著話醫護離棄病者

強烈譴責囉

S

抄po

推!!

實由鳩你罷, 又由鳩香港爆發, 再搵拉抽水, 佢根本唔在乎香港死幾多人.

我驚林奠係等緊第一個患者死亡 然後賴落醫護度
到時就會有一大班藍絲批鬥

對藍絲用呢句啦

「肺炎國家既，命就自己既」

賴咩落醫護到啫，林奠唔封關啊嗎，唔通賣命啊？

好文一推

只要有機會就係政府爆d病入去

咪諗到佢地咁醒 佢哋有腦嘅香港會俾佢地搞成咁？ 諗下點樣令罷工更有效好過 仲唔封關就癱瘓全港醫院運作

包拗頸又唔輸得嘅閪性格

等睇戲子病人喺ccTvb新聞出現

依舖柒婆講咩都冇用啦
大佬返工要搵命博嘅
係咪ON9
仲要成因係因為政府無能
搵我哋揹飛

大大力推！！！

強烈譴責
感到遺憾

Push 病死都唔怪醫護

開始抹黑工會，話那些人做show, 不是前線醫護，林奠最鍾意大台，秋後算賬，點拆？

會唔會有罷工集中
最驚777又搵黑社會
扮晒話罷工影響睇病 扮受害人襲擊醫護

今次輿論戰重點係長者、家庭主婦，打得好就可以擴大同溫層

各位手足長輩圖、家庭群組ready

只會抺黑
勿讓醫護成condom
一齊罷

一定講到罷工只係好小部分醫護

跟住拖，靜返少少就清算

真

Save HK 班人好恐怖

如果你見到咁嘅政府，你都唔去罷嘅話

咁大家一起攬炒啦

預見呢啲情況全部會發生

好快會有大量抹黑文

咪都係共產黨啲招
不過一唔注意就好易中招

撐醫護罷工！

721
831

最驚班醫護做到半桶水，有啲人受唔住文攻武嚇受唔住返去送頭，咁大家只會死無葬身之地

佢咪叫其他死士頂上

死仆街777

都係 其實樓主已經講哂佢地用緊果幾招

我就中立既
唔識政治
淨係去日本旅行玩下食下野咁啫
而家仲唔封關
香港變疫埠
到時我訂落去日本D機票邊個賠

唔止要我地撐
仲要其他人都明白，唔可以俾條柒婆抺黑醫護

其實依家d醫護
最主要驚被釘牌

100%會咁做，既然知道不如快佢一步搵病人公開講唔介意醫護罷工，因為唔想屋企人有事，聲淚俱下希望攬炒之母收手

推，林奠仆街死

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

同醫護一齊罷工！

唔會滿足到所有人
所以睇下邊個頂得耐 依家醫護有牙力

其實洗咩估佢點諗
直接出文宣就得

之後話要引入支那醫生

Push用左不推文自膠

果班都唔會穩到，因為唔夠口罩

醫護唔係人呀屌
又冇口罩派
又唔知點醫
收皮啦政府
淨係識推人去死

只要工會肯持續罷
班藍護真係同你博命咩
加上仲要做多咁多野

ppppp

其實政府企硬咪得邊個罷就炒邊個加直接宣布引入內地醫護人員，照香港人功利嘅性格咪又係爬番出嚟返工講到尾又係錢作怪

支持醫護罷得夠多人先可以更快迫政府解決問題，否則不進則退

上網睇林鄭班友已經開始打輿論戰

新一輪文宣，國際戰線要準備

由細到大都聽到人用套路呢個字（跟著下 步屈我係新移民）

可惜呢d招已經無用

唔封就含撚

推 支持醫護罷工救港！

點解大家覺得罷工成功硬？

我兩老琴日睇live屌醫護屌到成屋震哂

話讀屎片 收咁多人工搞搞震 做得醫護預左

心水清

唔可以輸比條八婆

完全合理推測

今次未必
好多藍絲都撐封關

仲有沉默的大多數係不會認同呢種野蠻行動
我唔會中圈套

天職
低賤種最鍾意用天職依個term去綁架人
有出糧架屌，無錢邊撚個做呀

今日中左道德綁架

打拳都有用套路啦

醫護行第一步保護香港(包埋藍屍)
多謝都嚟唔切，咁唔想同蛆國分割咪搬上去先

TVB新聞絕不訪問工會 只問官員同民建聯同藍絲點睇

有錢無命駛，病疫一爆就會嚴重過沙士
你出幾倍都係無用
唔同黑警可以屌完人抹抹周賓就當無事

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

支持醫護

直接老屈坐監
賄賂 暴動 違反操守等
你冇事就攪你屋企
中共點對維權人士 佢就點對你
佢唯一政治任務係要攪死香港

諗咁多做咩。
唔封關就罷工，就係咁簡單

支持

吹奏藍醫護囉，等睇500隻曱甴自己做

淋病 係嗰種要搶功勞既賤種嚟

依家封關 , 佢就會覺得個功勞去左市民度

所以佢一定唔肯封

叫d 黑警去醫d 大陸撚喇

up

一定係咁做特別搵罷工受害者，九成九

仲有

可能會偷偷開倉俾保皇少數派大派監獄口罩
籠絡人心

呢獲唔同啦
只要藍屍護士做到奶野
就自然驚

因為燒到埋身

叫得到d 藍絲醫護去入dirty team 先算啦

睇到粉嶺同美孚

D人唔燒到自己果度都唔會醒

Push 完全正確分析

曱近平

支持醫護擺工

社區爆發嘅成因係淋病唔封關放支拿人落嚟做成

睇死佢會因果調轉嚟講

罷工可以救到更多人

算吧啦，全部人都怕死啦，唔怕死嘅話一早衝入狗屋攞武器搞革命啦。得罪哂都係咁講，林鄭呢啲賤種唔攞支槍指撚住佢個頭都唔撚會跪。

咪叫黑警去前線對住啲武漢人囉

未又係個d

睇林奠個臭閪應該都係咁做

推推推

我估條臭八早前㩒低個確診人數，等緊醫護罷工同埋社區爆發
之後將政府抗疫責任推落醫護罷工，同埋話封關已經無意思，順勢想逼醫護返嚟執屎（挾藍絲民意之名）

擺la,洗咩諗咁多，最後d返工藍醫護染哂支那病毒咪知最後贏家係邊個

剩係識靠抹黑別人嘅垃圾政府

一班傻閪只識用權力壓抑一大班高學歷高水平嘅人

最緊要落力做文宣，焦點係封支那人

721831101111

但今次藍絲都嬲晒
屋企藍絲老母日日屌林奠幾時封關
林奠今次想玩批鬥都冇咁簡單

推，核爆都撐醫護

打好輿論戰

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

什至搵少數派/黑警/藍屍發起支援行動做show調返轉話醫護罷工令市民要自救

好難
班友怕死到

要出文宣唔好比人分化

【香港直播20200202】十八區議會民主派議員聯席撐醫護、迫封關、查口罩、換政府傳媒發布會 Max報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

拍新廣告，愛返工，與罷工割席

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

C

抹黑抹黑同埋抹黑

支持擺工

引入內地醫生？

推，揾計拆下

香港人要有先死而後生的思想，才能取勝。
林奠從不理會香港人死活，疫情嚴重，但仍篷中共喜愛，其他不理，警察照樣濫捕。

應該會喊

[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

有種衝動想練撚死條臭閪。

哩條撚樣幾時死

依家要鋪天蓋地咁做文宣

要大家記住邊個搞成咁

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

樓主心水清

agger
實會spin去 「因為醫護罷工 而令疫情擴散」
而唔係因為柒婆自己唔封關
責任不在自己身上
共產黨招數：民鬥民

100%

岩
唔係俾我地睇

永遠不忘

幫你推

無錯 黎黎去去幾招 但總有人信

靜靜地贏...

所以呢 大家都準備企出嚟撐醫護

推，捉佢路唔好畀條777抹黑

又中

中到呢

721 班黑警都可以罷工 怕有危險都可以閂埋警署
唔聽電話

點解醫護唔可以罷工呀

你拉左

推呀

唔夠打都要打 天職黎

再推

今日睇到港共開始出招就即刻諗起呢個post
又中

用返魚翅果招就真
炒一兩個殺雞儆猴

推！！

屌 同之前有人話香港係白手套一樣
對支那人黎講香港係唯一出路 死都死入黎

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底